TBBT宣佈今季（第12季）為最後一季

Sheldon & Penny

俾左10年青春

雖則第9季打後都無乜驚喜，以後唔知追咩sitcom好

以前睇到S4停左無睇
前排喺飛機好奇開嚟睇下
十足十啲中共演講咁
每講一句要停五秒笑
心諗會唔會太夾硬

都係頭幾季 得4條毒撚個陣最好睇

Friends HIMYM That 70s Show 2BG嗰啲都睇哂，TBBT Modern family(雖然越黎越垃圾)完埋真係唔知睇乜好

tbbt後期真係好唔得，雖然我仲追緊
仲做緊嘅我覺得brooklyn 99 幾好
it's always sunny in Philadelphia 做咗好多季
聽講好睇不過我冇睇過

Brooklyn 99, the best sitcom now.

Brooklyn 99都唔知捱到幾耐

終於都有人同我一樣諗法
頭幾個season就係睇佢哋幾個好毒 唔識同人溝通又好想媾女扑嘢先好睇
raj以前一見到女就唔識講嘢 howard成日想媾女但係俾人拒絕 Leonard一同女人講嘢就緊張到賴尿
呢啲都係tbbt嘅特色 點知佢去到後面居然連seldon都鍾意同amy扑嘢

你講得冇錯 美劇啲sitcom真係最多得頭四個season先好睇 之後就開始亂鳩咁嚟
當年有耐性追晒how i met your mother都係因為諗住橫惦都已經追咗五個season先繼續追落去

同我一樣
himym都係咁捱到尾
個結局仲要廢到

有冇人睇new girl？
之前為咗睇女主角，不過睇咗兩季棄咗
唔知而家點，冇嘢睇可能追返

himym頭三個season都仲係好睇 s4都叫做可以接受
仆街後面真係冇眼睇
barney同robin一齊已經睇到有啲炆 個結局真係睇撚到燥 浪費咗我咁耐嘅時間居然換嚟垃圾

依家追到s5，希望播哂之前追得哂

friends keep住咁高質

只係追過兩套美劇 tbbt 同 two broke girls
兩套都完

our whole universe was in a hot dense state

雖然後尾真係垃鳩圾但都唔捨得

而家等緊GOT, Silicon Valley, 唔知睇乜好

Himym 半集已經唔想睇

AMY一出即刻好ON9成套劇

2 BROKE GIRL
掛住大波妹了

今年做完